Тестовое задание от Rishat

1. pip install -r requirements.txt
2. python manage.py makemigrations
3. python manage.py migrate
4. python manage.py createsuperuser

5. Войдите в панель администратора. Создаем новый товар в разделе Item. При создании продукта программа автоматически регистрирует его с сайта Stripe.

Вы можете протестировать программу на сайте iqkids.uz.
username: user
password: 1
